Je suis Gros Lai

I am Fat Lai
我係肥佬黎